有冇人好撚憎大雄

由細到大都覺得大雄真係on撚99，成個弱智仔咁 個人本身就係一條廢柴，淨係識喊，廢到要個孫喺未來sd個機械人嚟幫佢
有好道具都唔識用，次次都搞到一獲泡，睇到我火都滾埋 呢條廢柴真係唔死都冇用

野比大雄我屌你老母

最撚討厭嘅就係佢唔撚識善用嘅道具

好撚垃圾呀

如果作生於現代，應該讀緊恒大做我師弟

咪on9啦，佢條廢閪小學都畢唔到業

但係玩花繩同射槍真係好鬼勁

咁佢都只係一個識玩花繩同射槍嘅垃圾

大雄=垃圾

唔知點解諗起首歌

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

點都唔乞人憎多過出木杉

呢首正

人地都係毒撚一個，咩都屌打大雄條垃圾啦